#  1,2 ,3  de la Inteligencia Artificial

En este curso se dará una presentación inicial  a  la Inteligencia Artificial (IA) sus alcances, aplicaciones, metodología y riesgos actuales. Adicionalmente, trabajaremos en laboratorios de redes neuronales para generar modelos (superficiales y prof